紙筒案就即放cctv, 警局死犯案到依家都未放cctv

100%個犯係無辜

已經冇人理呢單世紀怨案

點同啊，嗰單條LAN線未用完，呢單個廁紙筒炸左